唔理你投民主/素人/建制/獨立/白票/廢票，總之聽日唔好喺票站用電話同影相

千祈唔好衰on9冇啦啦俾人拉俾人告

❌☎️📷
就算等緊攞選票，無嘢做都唔好捽電話
喺票站入面見到好多人投票，都唔好諗住影低佢
如果要打卡都要出咗票站先好影相

參考資料
票站影相 黃貫中被捕

唔好做戇鳩仔

諗起以前啲人係會考影張bar code貼紙

就算到而家DSE都年年都有